香港家下走最快既唔係深黃唔係BNO..走最快既係本身有外國籍既淺黃藍, 真係契弟走得摩, 加拿大朋友話加拿大搶樓搶到癲

佢話離市中心30~45MINS車都開始貴

渥太華上年到家下升左2成

樓市go go go

加拿大好多藍絲廢老喎

本身加拿大都好多中國人炒樓啦
講真唔係好信香港咁少人走可以大幅影響外地樓價

所以咪走最快囉

你岩嫁....
中國人都好多"回流"

印咁多銀紙 有無移民都升

[挑撥離間]中共反偷渡宣傳:《人間地獄——香港》

人地講乜唔洗理 響香港做香港人同元朝做漢人個 grade 差唔多

-----

由 2020 年 7 月 BNO Visa 公佈及 LOTR 實施以來，中共就一直不停用其文宣系統對 LOTR 同 BNO 放出大量流料同負面資訊，意圖阻礙港人離開。但聰明既香港人當然唔會因為咁而被呃到，根據 Webb 既數據統計，由 2020 年 7 月起計，香港淨流出人口為 13 萬，即係已經有 1.74% 人口選擇離開香港。不旦無阻止 BNO 離開，更愈嚇愈走。

-----

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。